Hier beloven een belofte en een glimlach daar, een gefluister op één gelukkige slaaf en een handgebaar op een ander, monseigneur minzaam ging door zijn kamers naar de afgelegen regio van de omtrek van Waarheid Daar keerde Monseigneur zich om en kwam weer terug, en dat was dus het gevolg Natuurlijk werd hij door de chocolade in zijn heiligdom afgesloten sprites, en werd niet meer gezien.
